想砌部機打GTA RP，巴打們俾啲意見

巴打們，想砌部機打GTA RP
但係五知點砌好，
6-7000預算🙇🏻‍♂️

The GTA company has announced that they’re developing a new exciting GTA game that will attract millions of fans. Twenty computer scientists and game programmers were assigned to this multimillion project. The job of promoting it was assigned to Jason and his marketing team. My friend works for the company and has recently been assigned to the company’s branch in Hokkaido with which she’s really pleased. Can’t wait !